Як можна оголосити змінну у Javascript?
Змінну можна оголосити ключовим словом const або let.

У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?
У confirm це просто підтвердження або ні, у prompt можна записати свою відповідь в поле вводу.

Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.
Неявне перетворення типів - це перетворення в наслідок певних дій, а не через прописане нами перетворення.
Приклад: "5"+5 (перетворення number у string).
